琴晚營救poly唔係冇用，但都唔係贏

琴晚營救poly，清楚清晰地證實我哋其中一個理念：「手足一個不能少！」
入邊啲人一定好絕望，但見到琴晚咁嘅陣仗，心理上一定鼓舞咗佢哋！手足有難，我哋一定幫！
只要佢哋唔好自首，一定會贏！

琴晚好傷，真係好傷
二十幾隻畜生圍毆，十成九一定有死人

就算想救poly都好，唔好再陣地。
晨曦行動要繼續！
18區開花要繼續！
只要繼續，就一定救到poly手足

大家唔好灰心

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

唔好再守城

政府又贏一仗，不廢一兵一卒就叫哂啲人投降。
手足已經忘記左當初點解要入poly? 要佔領嘛！而家佔到又叫走？

一早要咁

召喚遙控土制魔法師。 由於對家講明會有狙擊手，擲火魔法/射箭/磚等等都可能被秒殺。

只有SET陷阱，D狗一清場佔地就放遙距魔法。冇人知你身在何處。